今日嘅記者招待會⋯

無人推？
無人提？
唔該各位手足要幫手推

未factcheck下將自己友行動當成黑警臥底所為
此等行為與割蓆無誤

埋沒義士功勞 更陷義士於不義
勿忘其一初衷：
不割蓆不篤灰不分化

分化撚唔該唔好再輕易大叫捉鬼/懷疑人哋係鬼
拒絕任何政治光譜企圖收割

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

自推！
光復香港 時代革命

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔捉鬼

推